把它留在Jhené愛子，提供一個充滿政治意味的國歌，會讓你搖頭。 Jhené愛子讓投票成為一種氛圍在悠閒的新歌|cmurray | 2020年10月6日|Essence.com 
 四年前，當NFL四分衛科林·卡佩尼克(Colin Kaepernick)第一次在唱國歌時下跪時，公眾輿論仍在很大程度上反對他。 美國人比以前更有可能支持運動員抗議|邁克爾·特斯勒| 2020年9月3日|FiveThirtyEight 
 例如，在福克斯新聞民意調查中，認為國歌期間下跪是合適的比例從2016年9月的32%上升到2017年9月的41%，再到2020年7月的48%。 美國人比以前更有可能支持運動員抗議|邁克爾·特斯勒| 2020年9月3日|FiveThirtyEight 
 過去四年來，支持運動員在奏國歌時下跪的人數穩步增加。 美國人比以前更有可能支持運動員抗議|邁克爾·特斯勒| 2020年9月3日|FiveThirtyEight 
 這一建議在2018年至關重要，當時他在競選參議員時被問及卡佩尼克在國歌期間下跪的問題。 貝託·奧羅克說特朗普應該被起訴尼克·福裡埃佐斯2020年9月1日 
 霍格希德寫道:“如果寶馬是‘終極駕駛機器’，那麼你的Anthem就是終極差異化產品。” 自助書籍真的能重塑你嗎? Lizzie Crocker 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 人們唱著國歌，整個國宮前被煙霧籠罩。 墨西哥抗議者尋求開始新的革命|傑森·麥加漢| 2014年11月21日|每日野獸 
 你提到了Ecleftic，上面有脫衣舞俱樂部的國歌《完美紳士》 Wyclef Jean談論Lauryn Hill, Yele海地爭議，和Chris Christie |Marlow Stern | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 Kallai說:“她不僅贏得了世界上最大的歌唱比賽，她的歌曲《Diva》也成為了跨性別的聖歌。” 在聖地的Trans:“杏仁糖花”，Tal Kallai，以及以色列LGBT禁忌的打破|Itay Hod | 2014年11月4日|DAILY BEAST 
 他們可能會播放美國小姐的主題曲，“她在那裡!” 波音747的性感夢克萊夫·歐文| 2014年10月26日|每日野獸 
 晚飯後，又去教堂; 還有庫克船長的另一首優美的讚美詩。 塞繆爾佩皮斯日記，完成|塞繆爾佩皮斯 
 佈道後的讚美詩很好，那是第51首讚美詩，是庫克船長的一個男孩，一個漂亮的男孩用五個聲音唱的。 塞繆爾佩皮斯日記，完成|塞繆爾佩皮斯 
 就在這裡，我第一次意識到國王是一個小音樂家，在唱讚美詩的時候，他的手一直拍得很好。 塞繆爾佩皮斯日記，完成|塞繆爾佩皮斯 
 樂隊再次奏起了國歌; 但他們立刻變成了一種歡快的騎兵氣氛。 《人的道路》愛默生·霍夫 
 基特·羅茲認為馬爾託關於這首歌背後的靈感是完全正確的。 《寶藏之路》瑪拉·埃利斯·瑞恩